陳智雯=g

G

冇圖我話你老母係軍妓都得啦死臭貨

臭蓋

邊個陳智雯